點解d人去廁所咁撚鐘意bang門

唔止d支那人 好多香港人都係咁
仲要唔係啊伯 三四十歲果d勁撚多人都係咁
無家教無文化架而家d人

屙屙下尿嚇到震左一下
成條褲濕晒

因為低等人種唯一可以顯示霸氣就只得廁所

瀨屎不失霸氣

嚇走d屎忽鬼

好撚急 sorry 囉

自己bang嗰時唔覺啫
好多門較鬆緊都唔同

其實係太輕

用錯力啫 度門輕過塊紙 好難就力

急到瀨仲邊可能慢慢閂門
隨時坐低屙完第一炮先伸手鎖門呀